點將一隻執左嘅online game變成單機game

話說有隻online game執左好耐
想入返去玩下
單機就得 已經有game客服端

好多野都唔係擺係client到...搵下有無私服/其他人整好既單機版好過

咩game先

魔力 同龍之谷 都有單機版

Online game就係要同人玩
單機有咩好玩

小心撞鬼，之前單機係城買野，見到有人跑過，以為撞鬼，原來係有人 Hack 左入我個Server ，嚇撚死

如果可以
我想復活sd鳩達

乜而家啲鬼咁先進

想玩神之領域

sd每年都有人話復活呃正皮然後不了了之

天翼

真心覺得其實隻game好大潛力，個系統寫得唔錯
衰左隻野唔識經營，哂左隻好game

無間道online
完全無私服

純粹想懷念下 得既做下gm都好

$7500買自由高達個肥仔依家點